真心問：昇黑旗代表乜？

真心問：昇黑旗代表乜？代表港獨？

早排升黑旗唔睇？依家問港獨？
有哂居心？